今日心情好沉重既入。

今日心情好沉重
10月1 退無可退
其實好驚 有邊個唔驚 ？

一日未光復 一日都要堅持
要對得住手足

請馬上討論行動
當日要有各區目標
不可漫無目的。

70年機會只有一次！！！